法國遊行 都幫香港 你唔係連retweet都唔做呀？

睇完真係好感動 快d推twitter!!!
要全球都知 帶起風潮！！！！
rtrtrtrtrtrtrt!!!!

推

推推推

Like and ReTweet

gogogoo

鍵戰出征

推推推！！！

唔好懶！

推推

重有好多link

推呀

推唔郁

人地外國都咁支持香港人
香港人你唔撚係懶呀？
投票未呀
屌你老母
係要人屌先得既

快d推 投完票重有野要介

要做